{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로얄 호텔 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室には中央冷、暖房システムがあります。 週末や祝日には駐車が制限される場合がありますので、事前に予約をする必要があります。 朝食はバイキングスタイルで運営され、場所は21階に位置するグランドキッチンです。 月曜日から土曜日までは午前 7 時から午前 10 時まで、日曜日は午前 7 時から午前 11 時まで提供されます。 朝食料金は30,000ウォンです。 付帯施設にはスパエレメント、GYM、クラブラウンジ、ビジネスセンターがあります。 保護者同伴の児童1人まで宿泊可能で、4歳以下の児童は無料です。 歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は現地で決済します。 客室内ではろうそく、風船、爆竹などのイベントは行えません。 本商品は内国人専用商品で、外国人のお客様は予約前にご連絡が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には中央冷、暖房システムがあります。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日には駐車が制限されますか？",
            "answer": "週末や祝日には駐車が制限される場合がありますので、事前に予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキングスタイルで運営され、場所は21階に位置するグランドキッチンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "月曜日から土曜日までは午前7時から午前10時まで、日曜日は午前7時から午前11時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはスパエレメント、GYM、クラブラウンジ、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童1人まで宿泊可能で、4歳以下の児童は無料です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、追加費用は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "客室内でのイベントは可能ですか？",
            "answer": "客室内ではろうそく、風船、爆竹などのイベントは行えません。"
        },
        {
            "question": "この商品は外国人のお客様にも利用可能ですか？",
            "answer": "本商品は内国人専用商品で、外国人のお客様は予約前にご連絡が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 430
    }
}